支持美屬香港成立！昭昭天命！

美國萬歲！消滅支那殖民政府及其奸細！

支持征服支那蠻夷

支持美軍消滅3萬黑警！